請問聽日有冇人去何生嗰度"讚警"?

有冇?